想問點解港獨派人士咁在意正負評呢樣野?

次次都唔入人地post係都要自己開過個新post
其實係咪好似五毛咁開post有人工?
係咪一千正評香港即刻獨立

比個負評先~